大家身邊有無啲男仔每星期都去staycation，然後影埋啲打卡相曬命？

每星期都去staycation，
有時啲酒店仲會重覆添
然後ig story post既頻率係....................
浴缸影相，窗台cum被影相
啲caption又曬命咁
「上次黎過既景都唔夠今次靚」
「一起身望住咁既風景點捨得走」

一兩次都接受到，但每星期都咁樣令人有啲煩厭，大家點睇

女都還好 仲要男

佢只係去左一次
分開出相

曬新囡俾毒撚睇

你可以unfollow佢

有，仲要條仔好柒

岩睇咪睇 唔岩睇咪unfollow
問問問

人哋去開房ja .